停手啦 收皮吧

無得你地簡，帶住個仇恨去成長啦。遲d我開個tg加哂你地，一齊去揾錢(到時再揾方法fact check 你地係真抗爭者) 唔好再信身邊人 佢地抗爭只限ig 仲要private架渣。

最多最後同你地all in多鋪國際線，一人拎本bno掉低英國領使館門，thanks for you support ,glad to become British National (Overseas) , glory to Hong Kong.

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

ok, tg加我 帶仇恨成長
利申有bno可以同你行最後一次抗爭